牙仙奴贏埋黎緊場波就完成跨季十連勝

100％波

牙蓋咁早就燈

燈

牙蓋而家仲反唔反山 等緊你繼續狙擊我山

收晒皮仲狙擊做咩

Allin咗阿

仆你個臭街